屋企近排黎左隻貓，晚晚問我拎野食……

你地有無人有興趣收養佢？

係既我幫你捉佢入籠

問你拎野食就唔要佢，你個仆街無問過老母拎野食咩

無話唔要佢，因為佢唔係我養既，流浪貓黎。

佢上個月開始晚晚走黎我度拎野食，食完就會走。

我覺得如果呢d有人有興趣收養佢，畀個家佢既話，都係好事黎。

無興趣自己養？
都係一種緣份

有冇圖

人地四海為家不知幾開心, 唔好搞人啦

佢好明顯明白收兵有過嫁人嘅道理
樓主都係慳翻啖氣算啦

同啲連登仔一樣，見有免費野緊係攞啦，攞完走

有無相睇？

佢想有人養就會懶死唔走啦

你要同佢好好做朋友呀

我都係 自從係門口撚左佢兩下 日日放工係門口等我
一開門就沖入屋 係到嗲人

當年舊登好多人討論自來貓

我想養呀

黐乜撚嘢線

好
sorry

食完就會走,算吧

認真，我純覺得你地如果有人有興趣養既話，可以收養佢。

相呢，今晚佢黎果陣我會影。灰黑紋貓黎，個咀就白色。

唔啦。附近都好多，年年都生幾隻出黎。要養既真係多多都有得養。

不過唯獨呢隻會走黎我度，其他果度去其他鄰居度。

佢發現左未開發既石油

地方街貓需要自由

DLLM 開post冇圖

有好有唔好啦。

好似前排有隻貓同我打對頭行。佢一反常態完全無避開我。

一睇就知佢唔舒服/唔精神。

我唔放心，之後追上去，想睇下佢係咪受傷定點。平時佢地一聽到腳步聲就好快走，但我追到上去佢都唔走，只顧自己行。好明顯真係唔舒服啦佢。我追上去，見佢無受傷。但我乜都做唔到。

唉。有自由，但有病痛就慘。所以我就有幫佢地搵屋企既念頭

但係比人養就24小時鎖係間屋到，
同坐監有乜分別，好多有精神病 ，
我都唔打算再養了。

補充:我放假都會比隻貓貓放下監出街行下